報名msw専區

因為想搵多d同路人
所以開左個tg gp
有興趣既留低tg id呀

@allbackyu

推

之前咪開左個post係咁推囉
而家又開過個新煩唔煩
屌你老母

留名 之前報左中大mssc in sw ft
仲未有消息

巴打 入gp 一齊傾下呀

手機無位download唔到tg
有冇最新消息？

暫時都未呀
因為gp 重有其他人
佢地可能會知情況

我意思係你個tg gp 既人 有冇任何消息 ...
我mon過香討 都幾多人報中大

暫時未有
咩u 既msw都多人報啦😂

有報既自然會search 你係咁推都無用

molamola 香討有人話佢朋友收到中大offer
唉想死

你報1st rd？

對

我報2nd

報左poly

廢u 2nd low

無乜寄望

有無興趣入gp傾傾？

咩group?

個tg gp😂😂😂

Tg: twat1024

歡迎大家入gp
btw 上面有link
可以直接禁入去

幫推

多謝🙏🏿

cu 都派interview喇

CU派左direct offer
HKU派左interview

希望你地加油

CU MSSC每年大約有 900人apply
而且係一邊in一邊出offer

利申： 14 年入MSSC, 個年同時有City MSW offer

cu 依家都派緊interview

巴打有無面試tips

個個撈唔掂就去報msw

佢年年都將admission period推前
驚死搶唔到人咁

求interview tips

吹佢唔漲 官網臨deadline先真正update
咪照樣大排人走去報

希望多d巴絲入gp
一齊交流下

捉你無人收
煩撚到hihi日撚日推post

CU 係gp interview 4至6人, 大約30mins 都係平時啲英文自我介紹，英文討論social work value, 加中文時事 政策題，我個時就講 同性戀 CSSA申請要求下降至居港一年呢啲，我諗呢排會講 transgender, 早啲會講全民退保(中大有prof研究呢樣野，中呢題唔好講錯) , 另外中大好重視出黎既社工既態度，都要多留意

CityU MSW都係gp in, 時間就50-55mins長好多，因為會分4 parts, 自我介紹無得事前準備，因為到時即場起百寶袋抽物品，再用物品黎英文介紹自己點解啱做社工(唔好講自己degree咩u咩科 做過咩工作) , 我記得有毛巾 相架 羽毛球呢啲細件物品，要了解自己優點 性格。2nd 3rd part都係value, 時事題 一英一中 各20mins, 最後q&a

bu, polyu無份in, 因為佢哋收有相關工作經驗多，好睇你現時工作post既名係咩，我有同事因為個post 有"輔導員"，佢話polyu 用中文in 15mins就收左

而且年年加價，我個年18萬 之後 20萬 之後22萬

依家個po有人講野既
你唔中意咪唔好入黎
唔好阻我地有心報既人

點解巴打tip今年講transgender既
我今年都無乜心水貼題

其實又唔係貼題既，只起我工作單位都有同事提過，而且呢啲都係講緊 弱勢社群 人權 社會公義

之前有新聞話 葵盛有個仔quit工 照顧長期病患既媽咪 作為照顧者既壓力 24hrs 365日 都係講緊弱勢社群 政策

呢啲都係反映緊社工既使命感 價值觀 同理心，其實好多野可以講 只係有啲時事係深刻啲咁解，無啱同錯之分，但要知道自己既立場 & 原因，因為都影響自己點睇&點對client， 都係自我了解既一種

另外，之前有位 好有心既巴打製左個google sheet講自殺既既新聞 & 統計

其實我每隔1-2日睇一次，了解當時人既處境 反思社會配套 政策，都可能有幫助

坦白講，如果"只係"為左有份穩定既工就唔好讀社工，一黎搵錢唔多，而且都成日OT, 加上讀完未必搵到野做，我有朋友搵左半年先搵到，有啲直情唔做社工。

Master 只係個名好聽啲 同快啲畢業，我覺得同Bachelor分別唔大。 做社工個態度唔好，真係好影響當事人，知識 技巧可以學，但心態 價值觀好難變，我都見過啲好差既社工，完全頂唔順啲做法

所以self understanding好重要 你想做份為左啲乜 個 expectation係咩 咁先搵到想做既工作，讀之前要諗清楚，無謂浪費1x -2x萬

有人講嘢個post自然會上返第一版
咪撚再一日推幾次見到都煩
垃圾報警撚社工

好認同巴打你講既野
我其實都係想拎個牌去做到前線要做既野
無牌 真係好多野都做唔到

我都想我係社工
多謝你祝我做到社工呀 巴打

收皮啦屌你老母

hku cu 都有面試喇
希望報左名既巴絲都一齊加油

御雲巴上面啲提示其實間間U都啱使